[佛學]打坐後的智慧

人係咁有分別心, 但最可笑就係, 人與人之間都有分別心
互相睇唔起，如果平等心級數再高小小層次，就會互相尊重。可惜世界常態本是如此，改變自己心態就足夠 , 改變不到其他人只有放棄。